如果你條女讚你粗大持久過佢前男友 你會有咩感受

粗大持久又點
條女係二手貨就係二手貨
有其他臭鳩抽插過幾百幾千次
甚至可能中出過
留低左上一手嘅DNA

唔知好過知

讚佢緊過我前女友

會讚返佢粗大

即係代表你插到佢個ex插唔到嘅地方

都估到有小多士

處女同盟

問過咁多條女都話我床上功夫好 碌鳩大過佢地前仔

我自己唔介意
反正最終係我擁有佢

其實應該要感到自豪至係

淨係顧住處唔處女 係咪你開發嗰啲 根本係唔識享受做愛雙方交流過程要互相令對方爽同舒適嘅自私柒頭來

覺得唔抵

好似比人嘆撚完咁

不安

九唔撚搭八
就算我肯 我條女都唔濟啦
比你啲陰濕毒撚搞

有錢個陣咪飛鳩左條女佢
搵過件處女
女人姐
成個世界大把

利申:鳩up

只有條女最開心，嘆得多又越嘆越大碌
作為條仔係哭笑不得

掉返轉你讚條女對波大過你ex，個西窄過你ex
條女可能會屌鳩你

sad but true

收皮啦 諗下你條女俾人破處個情境
你只係條女嘅第n手用家
你永遠唔及破你條女處嘅男人咁印象深刻

擁有?
破你條女處嘅男人就真正擁有佢啦

心諗dllm 好意思講出黎嘅

真

你就真係收收皮啦處女傻鳩

屌條女屌得高興佢老豆姓乜都唔知啦仲破處印象深刻
咁大個人仲喺度處唔處女真係好撚柒核突又毒

面對現實啦